疫情完咗！

已經幾日冇戴過口罩

推呢個

Spread開去
比更多手足知道疫情完咗 出嚟抗爭

限聚令？收皮啦垃圾政府

樓主痴咗線

樓主毒撚唔出街

的確完咗
恐懼撚被廢炎廢咗個腦，所以不願承認

政府不願承認，驚我地手足出翻嚟抗爭

靜雞雞啦